隻2018瑞聲咩事？？

比人洗倉咁既？

大升前最後震倉

batman return

180蚊 仲坐緊

唔係呀....

痴撚線...

係呀 舊年11月買 坐到依家 諗緊幾錢補倉

我都$178入過

$150走左

拿 有圖無鳩up

師兄好定力....

穿122入一手玩下先

120 再補多2手

加油

多謝巴打 我坐十年都照等，唔到家鄉唔會走

world no iphone

咁早就溝

100個d大支持位先啦

習帝同侵侵未開apple產業鏈拖都已經搞成咁
萬一真係開拖果陣會點
不了

應該同呢單野有關
//
美股昨日走弱，主要受到蘋果及包括Nvidia等半導體股下跌拖累，全球最大的晶圓代工半導體製造廠台積電（Taiwan Semiconductor Manufacturing ）昨日公布第二季業績，營收只有78至79億美元，低於市場預期的88億美元。

台積電解釋，這是智能手機市場需求疲弱所致，又預計今年營收增長只有10%，低過市場預期的15%。摩根士丹利分析師Charlie Chan在給投資者的報告指出：「智能手機的需求偏弱，是營收預測保守的主要原因，除了蘋果目前iPhone X砍單外，還有聯發科及蘋果7奈米處理器遞延至7月等因素」。

台積電在美國預托證券市場大跌5.7%，台積電係蘋果的零部件主要供應商，蘋果A10處理器更係全由台積電代工。中國《東方財富網》的 報導 更稱，「掌握蘋果『核芯』命脈的並非庫克」，而是台積電的老闆張忠謀。市場解讀台積電營收不行，蘋果賣得不好係其中主要原因，蘋果股價當然無運行啦，蘋果昨日跌2.8%，收172.7美元。

整個半導體板塊亦受到重創，標普半導體股票基金（SPDR S&P Semiconductors）插3.1%，其中NVIDIA亦跌3.1%。標普500指數科技板塊亦跌1.1%！//

有冇手足入？

$110可以考慮

146有貨

Free fall

唉屌前幾日149無走
我已經set左價都走唔到

仲入手？不如過大海賭大細啦

希望跌到100就可以入

以為睇緊老千股

洗倉

好想接火棒

100蚊即刻執返幾手

接一手玩下先

100蚊仲要跌19蚊

唔知仲有無得跌

屌你老母臭閪，尋日148買咗1000股，之後就出咗台積電個消息，仆街

2382先岩，諗住中興單野消化左，股價平左啲，700換馬啦，一換就pk，可幸嘅係減磅減左一半

呢個可能先係原因

針對美國商務部向中興通訊 () 發出出口權限禁止令，據內媒報道中興通訊董事長殷一民在深圳總部舉行新聞發佈會時表示，美國的禁令可能導致中興進入休克狀態，對公司全體員工、遍布全球的運營商客戶、終端消費者和股東的利益造成直接損害是堅決反對。

殷一民指，將加大研發投入，同時反對把貿易政治化，反對某些國家單邊主義破壞全球產業鏈。(ta/w)~

阿思達克財經新聞

其實關2318同2018咩事 佢地只係做零件供應

中興手機無左一半訂單，咁零件係咪要訂少一半？

好吸引

exactly
遲下打埋華為
仲好睇

轉頭好似763 咁隨時$1都無

又是u

比隻垃圾2382爬左頭，廢撚到嘔

ZTE 外國好多人用架 ？

ZTE無得用Android，就算零件有其他替代都無人買。瑞聲做好多內地機，增長最快都黎自內地手機（好似係）。基本成個供應鏈都影響哂。

如果華為，小米，Oppo都。。。可能就沒有然後了

內銷，支那人當然照用老翻Android，話知你US死

分分鐘遲d有埋老翻google store，d app免費費任down

Y U here